\chapter{Назначение}
\label{cha:ch_1}
Механизм привода обзорно-визирного устройства предназначен для понижения частоты вращения выходного вала при подаче вращающего момента от электродвигателя к визирной рамке обзорно-визирного устройства.

Механизм представляет собой автономный редуктор, встраиваемый в обзорно-визирное устройство.

\section{Технические требования на проектирующее изделие}

\begin{enumerate}
	\item Вал электродвигателя ДИД-0.5ТА выполнен в виде трибки $Z_1=12$; $m=0.3$ мм
	\item Принять коэффициент запаса прочности валов $n_p = 1.5$
	\item Смазка зацеплений зубчатых колес и подшипников смазкой ОКБ-122-7 ГОСТ 18179-72
	\item Резьбовые соединения контрить эмалью ЭЛ-572, красный, ГОСТ 9640-81
\end{enumerate}

\section{Условия эксплуатации}

\begin{enumerate}
	\item Интервал изменений температуры окружающего воздуха $\pm 60^{\circ}C$
	\item Влагоустойчивость при относительной влажности до 98\%
	\item Механизм работает в условиях вибрации
\end{enumerate}

\section{Объем работы}
Объем конструируемой разработки: сборочный чертеж, рабочие чертежи зубчатого колеса, вала, корпусных деталей.
Расчету подлежат: зубчатые пары, валы, подшипники.